都成個月啦 不如大家原諒達哥

佢都係搵食

大家就算唔想原諒達太祖
都講下點解啦

放过达哥吧😭

系

迖哥你是我最想留住的幸運

吾好再講啦 咸左

原佢老母

搵得唔夠多?叫佢飲中共啲奶水算

大家都系搵餐飯食

人理所當然的忘記 是誰風裡雨裡一直默默守護在原地

都30年喇，不如原諒埋中共吖笨

今日校長，明日達哥
但我相信兩者都會回心轉意

原諒埋689吖笨

做兄弟邊有隔夜仇,我地同達哥不分化,不割席,兄弟爬山👏🏻❤🤗

唉，唔係唔想幫，只係當有人為左反對政權犧牲生命，為左暴政付出十年罪獄，普通巿民不亂勞苦都會走上街遊行，佢呢? 為左自己既私慾，唔為社會發出一點聲，咁多年黎賺既廣告費仲唔厭多?

佢已經唔再係達哥

不分化,不割席呀ching

為何不表態亦是罪名

@蓋清

一直關注算唔算係爬山既一種

唔係罪名，只係價值觀唔同，依件事知道佢鐘意錢多過社會福，我唔認同佢既價值觀，所以放棄

...

唉

之前未有烈士個陣都話可以當佢為生計 有難言之隱
而家咁多兄弟連前途同命都博埋 佢都仲可以坐視不理
搵食有冇咁重要？

【譴責】達哥你唔表態，最少也勸年輕人勿輕生吧

你吸咗好多cc台手足入嚟

真兄弟會明

大家都係手足

咁想賺大陸錢去鬥魚虎牙開台囉

我無野講

蓋清一直關注达哥

你捻住仲豬到幾時

backup佬都係搵食者
又唔見達狗放過佢

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

點解我會識唱

拿， 叫佢幫手俾意見 再share 出來
幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

奶共狗，唔值得原諒！

請尊重，謝謝

填得好

迖哥